18

唔係你精神有問題，就係心地非常唔好。」官斥責被告為了一場爭執，而想令對方坐監，「可能人哋一生人從未犯過事，就因為你黑心、誣告人哋而妻離子散、無咗份工，人生從此不一樣、鬱鬱不得志......」官又反問被告：「人哋為咗咁而坐監，你個心好涼啦？」

正臭雞黎

雖然大部份人都對他們視若無睹，照常購物，但也有顧客因為想要從貨架上取肉，卻被人牆擋住，忍不住痛罵成員們：「智障」。

正傻撚黎